想買水蜜桃求介紹

唔洗royal級 好食就得 50-70蚊個有冇介紹

好想嘔

你嗰隻勁過royal級喎

而家10月都係舊貨黎, 仲買?

原來咁撚多人未block #2

之前暑假miss左 咁依家係咪唔買好d

已近水尾

去一田丶永旺（吉之島）睇下